有無人同我一樣，希望敗登被揭發舞弊，跟住比人拉去坐監，臨底個兩年衰收尾身敗名裂？

真係諗起都開心

出cheat出到咁明顯
祝佢臨尾過唔到世
全家入晒去坐返幾碌
真係諗起都開心

hunter biden果到仲調查緊

有一個月時間畀佢搞 成功嘅話總會有失信選舉人
反cup都唔係冇可能嘅
不過成唔成功都好 侵都會上訴 睇怕有排搞（1月都未必有總統）
中共可以趁呢個時候拉攏歐亞非